1428 跌到 0.86

會唔會技術反彈?